好想發酒癲

飲醉就好 咩都唔使諗

酒醒之後呢

啱啱想去買酒

你個名

傻閪咯

有咩問題

冇既

#9 你加油

#10